如果連中三元+超死角罰球的係C朗唔係美斯

連登會有幾多萬個吹奏post

而家美斯完全冇人理
好似好理所當然咁

Btw真係用手放都冇咁靚

世界盃踢到咁撚樣就唔洗咁柒啦

又咪靠恩尼斯達

體系球員

咪又係靠沙維

年年小組賽都特别醒神架啦

又踢爆

靠沙維小白

對PSV都要打J

對弱隊刷數據

射罰球靚，對面係邊隊有分別咩

入球比例分佈

美斯
小組：61%
16強：23%
8強：9%
4強：4%
決賽：2%

C朗
小組：50%
16強：16%
8強：19%
4強：10%
決賽：3%

證明你第一日睇波

喂喂喂
八強拿？？？？？

第一日睇波 .....台

睇topic即刻諗到世界盃

PSV>>>>>>>>Sassulo

而家先知邊個真係對弱隊刷數據

推

對psv同對傑志有咩分別

對psv同對蝗馬有咩分別

下面牙朗咁好人 直接幫美斯慶祝埋？

慈善球王

美斯係關鍵比賽先黎柒，就算場波順境佢都唔見得表現好

平時聯賽、小組賽就好撚勁